[I/A][SEGA 新創造球會 ROAD TO THE WORLD 1001就自動開POST啦 (6)

中文官網：
日文官網：

港版：

日版：

新手留意：
首抽係完咗第一季嗰張綠卷 唔係事前嗰兩張(你亦可以當一開波送果800波係)
5星機率 2% 4星 25%
有三個陣容設定 set好唔駛次次入去重新set戰術 （但監督要）
平時留低3.5m 如果唔係出咗4星人 不過無錢買就喊都無謂
首抽樓主(尋夢人)個人建議 前鋒/攻中/ 防中 5星 如果有特定一隻想問可以回post問
相對上個人唔推薦： 卡斯米路(成日紅牌) c朗 (技組比較雞肋同埋右翼唔一定每個陣都有)

新手首要目標: 盡量多抽既4星去砌陣滿足監督要求 (連鎖加成真係好高)
新手次要目標: 1.用最多同陣式一樣類型既人(有加成)
2.全隊盡量同一類型多既人 (聯技線可以上紅色)

特別球員
4星抽既暫時比較特別係: 沙奧尼古斯 (DMF) 史密斯高文(RSB)
呢兩隻覺醒既資源比其他4星係少
另外個人覺得抽到盡量升：戴亞同甘賓尼( 因為覺2加技能發動 同技組係match到）

世界杯: 如果見唔到朋友既球員你可以用自己隊既球員換人 就會見到

發掘:

買人 監督
1星 1萬 1星 10萬
2星 8萬 2星 50萬
3星 60萬 3星 400萬
4星 350萬
5星 800萬

發掘有8lv, 8lv 係你開曬所有聯賽就會有 越高lv 越大機率出高星人
4星lv7 之後比較多見
5星我打左36年先見過一次
聖誕樹同某兩個3星監督要8lv先會出

抽人同買人分別
同星既話 抽既真人係勁過買既人大概500-800戰左右
所以會建議 抽既4星(AA技)>買既4星(AB技)>抽既3星(AB技)>買既3星(BB技)

新手問題:
Q: 幾時可以第一次十抽?
A: 五日正常應該夠有活動會早d

Q: 係邊刷覺醒材料？
A: D1 杯可以刷銅光頭, 其他光頭暫時好似未有得刷,只得某幾個杯賽首次獎勵 (有頭髮果個係叫覺醒練習LV.X 光頭係特別覺醒練習)

Q: 幾時十抽好
A: 宜加都係唔錯既時候 因為有保底4星

日本攻略網，有齊球員能力數值

1001 又唔開POST

留名

都唔係我

推

32000 戰力都過唔到法甲

準備第25年都過唔到法甲

44萬打到第29季終於過到德甲

唔知穩定用陣會唔會有幫助

我依家set兩個陣 一個4321打反擊用黎打中央突破
然後一個4132 支配者 用黎打其他陣
暫時未輸過&失波好少
唔知可唔可以做參考

冇4星前鋒好難打 隻4星阿古路早知就買左佢啦

好撚有用，快速升人

夠竟點刷環arrrrr!!

最後一場發波瘟輸咗，差啲就可以不敗封王

三萬戰進軍D1

贏法甲張三星卷抽到高基

同埋指示用提升士氣其實都好緊要
暫時發現會直接影響隊波穩唔穩定
新手小發現

你就好

不過都係3-4星好用

5星覺醒素材太難

局住要升個3星CF

更新個pool未，抽埋就del

19號

希望多返d活動

抽埋新POOL無野好做 佢唔出新聯賽mode / 活動刷4-5星球員真係無野玩

你啲4星覺都冇覺 好難打喎

人又升唔到，聯賽又打晒唔想晒時間

覺左啦，依家36000 戰力 FC荷里活

岩岩29年 32000過到了
仆街d1卷抽中迪基亞 想要但唔夾陣

商店9百萬金色特訓劵買唔買？

有無其他人刷到npc???

架仔段片佢講話load唔到戰力差5000以內既就派npc比你,但係我覺得唔似係lor
條片係競技場更新左之後大約6個鐘之後刷npc (2:22見到個時間)
佢又唔似得之前個巴打講既係競技場邊緣

咁究竟係點刷

夠錢就買

慢慢玩 4,5星一隻都冇用過

打左30年諗住終於過到德甲
點知最後一場和左輸1分 得果第2

有咩辦法先可以過到法甲…有3萬6戰力

買3星監督 升連鎖

[img] 冇晒銀光頭

粉紅色係??

有無教學點樣刷獎環
刷3000個都覺得好難 仲有幾隻人等緊我升

屌你多仔

46年A級都過唔到德甲？
我30年B-我諗有排卡

48年仲卡緊法甲
3萬4 b-

呢隻game好講運
我4X年仲卡緊法甲，過左之後5年內KO左意德英

仲有十幾日先有新pool?

唔駛問啦 呢幾日人人都有人問 得一個巴打教過話將個分刷到最左或最右就會出 NPC 再刷連勝刷手環

利伸 試緊 未成功刷到NPC

一過就五年內過到三個
第50年。。希望贏埋西甲

人又升哂 冇哂光頭
49000戰

lm

win 晒聯賽...大家係咪正選同後備都出D 新人吸經...定正選都仲有戰力...係後備放新人......我試左季出晒D 新人正選後備打左半季..行屍走肉...輸足17 場

玩轉陣既話好易贏
定係第二次會易d

呢三季專心練下後備兵

終於

第49年 一個D1都未拎
次次都輸一分或者得失球 好辛苦

0 分都冇

睇黎再唔出活動應該無咩人玩

上個post有巴打一場5千環又唔講點做

佢應該都係轉貼日本仔

應該有人識 只係無人講

配合埋風格原來加乘

依家37000 夠過法甲啦呱？

依家5星重複係咪變返100幣

無留意到留學要24小時..送左個主力出去，而家無得玩添

今日都無活動
隻game係咪就摺得

好似公告話又延長?

開頭扮大方 而家乜都無得送

200金波

我今朝都滿懷希望

咁快

今朝抽中重複
仲係250

慘

玩家流失得好快

仲有排玩喎

連續2次出600萬金光頭, 正

金光頭都有得打，我要銀呀

Game 已剷, 無更新無活動, 抽中5 星 俾250金好好人呀?
抽中先講啦

冷靜d，有事慢慢講

過咗世杯/wcc1都應該揸住四五隻五星 ，但個pool得12隻，拎咗兩張五星卷都唔敢抽

我都有2張 5星卷唔敢抽
睇定D 19號佢出咩先

差世界杯果張未拎，其他抽哂

仲卡緊WCC 2

我都係
但若果拎左又會忍唔到手

一張都未抽...10抽都未抽

依家見到有銀光頭就要科水

怕未到19號已經棄game

賣唔賣acc?

其實我唔想, 打親巴黎都輸
岩岩又輸左

卷抽哂，仲有9千幾波

我用黎留學
RIO留左個鋒利腳刀 加本身有搶奪者

我見人打左32年先過到巴黎

隻game真係好痴線
新出2星期，但無活動，一個月先更新pool, 冇乜pvp元素，冇人fix bug, 專頁冇人覆.....

好過我對巴黎w, 輸其他on9 ball

仲休閒過艦B

最後2場 head 緊巴黎1分

真 佛心遊戲

尾2一輪巴黎輸比隊排18, 提前奪冠 (25年啦)

寫個按鍵精靈鳩撳晒啲體力算

6隻5星,49000戰
仲有一張5星券,一張4星券買唔買
不過d盃打晒

活動沈日先完,即日就想有新活動
岩岩完左活動等幾日再出新既都好合理,
但佢應該要宣佈來緊有咩計劃/更新/活動,
而唔係好似某D日本手機GAME.
突然夠鐘更新完先一次過講有咩活動

依家隊晒D 三星(17-18)出去打西甲升Level食技

7隻5星9千幾波，玩到25年，仲有英超西甲世界杯未拎買唔買

btw...如果你地無拎到荷盃, 但league 已經w 左, 你地會唔會返去再打?

果季狂打D2 cup, 最後一次先打荷盃點知8強出局

個個都算活動????

我講緊WCC2

重覆5星變250金幣活動

ching你應該未玩過sega其他手機game

好懷疑sega自己都忘記左隻game

之前CC D活動密到真係唔洗抖
又魔神,又推圖

我雙殺巴黎…但成日和波…想死

巴打你搶生意

等睇星期四有無update.....無就真係無乜動力玩....
差唔多成個月都無活動

重覆5星變250幣
每日任送400金波 送錢
抽10連送4星卷
呢D唔係golden week活動?

我覺得最少要開啲覺醒活動比賽

一隻新game 抽蛋兩個星期
活動2星期
之後乜鳩都冇
真係第一次見

印象中CC岩岩出頭一個月 D活動一D都唔密...
係咪唔應該用D game發展到中期既時候去比較呢

日系game 一直都係一個星期一個活動
降臨又好 乜都好
新game 2 星期都冇更新仲可以有打手話正常

我都覺得新game咁樣好反常

直接改平時D獎品好過
要活動既話 又係要登入/解D濕鳩日任
銀光頭日本同香港都屌到飛起

好得閒咩做打手 討論下都比人當打手
我認為真係要改善係活動既質素 而唔係量
如果佢即日開活動, 仲係開埋D 抽10連送4星卷/重覆送幣濕鳩活動咁無意思喇

隻game似係趕住出。但冇諗過啲人搵到方法刷環。所以好多野都未準備

咁唔使出其他野啦，一個月剩出一次pick up 俾你當活動啦

家下質又無，量又無

猁記攞冠軍

應該係 可能原本諗著5月先出 個時日日係FACEBOOK比人屌

歐聯都拎到 之後拎聯賽冠軍真係唔出奇

見到中文版個介面真係好柒，中文字真係唔夠日文design 咁靚

肥西踢左一場英超拎mvp

求法國好友
已有普巴 華拉尼

點改善好，準備史達零換威廉

c朗（新人）
3星，技得b b係咪唔會買

唔會買 沒用

前鋒太廢
都唔明點解咁多人都用阿古獸
仲要買返黎

抽唔到咪局住用囉，真係咁難明

Between 我重用緊開局果隻月巴
好在scout到隻邪恩，遲d有得換

係咪咁已經係最盡？
但未刷到npc

咁你想點呀。有4星前抽到唔通會想買咩

如果抽唔到就覺二佢啦
點解仲係40
你望下幾個post
都唔係一個阿古獸係40lv

新game無活動比人玩真係好反智

轉會特訓 能力可唔可以重復？

我玩到20年仲係得隻開game送既肥朗咋

銀色光頭佬咁珍貴，我有到攞嚟二覺其他抽返黎嘅4星啦

新消息:聽日隻game熄燈維護，但無講有無新event

隻game 前鋒位好撚重要

我夠想抽簡尼費托啦，銀光頭留比干提啦

實有活動

唔知創造球會傳統球員幾時有？

同埋好像話會送返久保比揀香港同英國開始既人

久保有咩用

其中一樣姐

有無4星費托/卡雲尼/哈利卡尼?
無先覺阿古路喇
同埋最緊要覺左開連鎖既球員先, 升技可以升到連鎖等級

屌 你有卡雲尼喎
玩反擊咁老虎都覺2卡雲尼喇

你果隻覺到爆其實唔差

明天是9號

似係fix bug

岩戰術同紅/橙連緊要過400戰
試過用覺1 基沙文同朗尼, 兩隻都係SST 側翼 技能相同
朗尼點數同技都贏基沙文,
但基沙文同隊友橙連;朗尼同隊友白連,
用落基沙文傳波,接波同射波都好過朗尼成條街...
然後唔用呢兩隻,用隻唔岩戰術既覺1 費明奴, 仲差過用呢兩隻

你地講咁強配人配陣有西用咩。 又咪等派彩

等派彩就代表唔需要理個陣?
你試下龍門前鋒換位打

O岩陣人擺落去就等派架啦
單機game 來架jer, 電腦要屈鳩你。你可以點做

開左可以啦?

都唔知你UP乜鳩

去讀下書咪明囉

不如你用下個腦再講野

明天會更好

有冇日文討論區 好想知多唔多日本仔屌?

老老柒柒 新Game 冇活動 點都講唔過去

明明招玩家高峰期 咁都唔落手搞

點做marketing

正解，識搞一定搵到錢

2ch 同twitter
主要屌 覺醒道具難入手問題同埋競技場bug
上左岸既玩家(6-7萬戰)就屌 無新聯賽/其他野打

SEGA會改走PVP屈環
其他不變

佢加返個銀光頭落wcc1 已經好好多
明知4星覺2同5星覺1 既必用料, 上到wcc1 反而冇得打
唔好同我講等6個鐘refresh 一次既商店, 試過兩日都出唔到一隻
腦筋上既錯誤, 出game 之前應該要諗到

有得打返轉頭都還好

隻game洗濕咗個頭太易打晒四大聯賽，出個上位聯賽打多次又會冇晒feel

都用左四大聯賽, 都唔知再上聯賽用咩隊好

歐冠掛 電腦隊 加 玩家隊

起碼全玩家番50個銀光頭先

唔得

其實佢要出都大把野玩 出番80/90/00 年代聯賽 日本架空人聯賽
順手出幾個POOL比你抽

真心已經2個幾星期 完左活動冇更新
新GAME 冇更新.會唔會太痴線..
依家一個月出10幾隻新game 點同人競爭
其他大陸垃圾代理都算 仲要sega 親生仔都咁HEA

利申:玩到42年 重課 熱愛育成 希望佢搞好D

都仲未講做咩唔出耀日關比人刷野

我記得SEGA冇咁HEA架 還我育成足球

學bfb 限星，限國籍都唔錯。最緊要攪攪個德甲假人
依家啲三星得肥料一條出路

我都卡左係四星覺2，五星覺1 度

打又唔夠打，覺醒又唔比料

打pvp又無聊（我只想單機自high啫）

最衰係個龍門到咁上下會紅牌

點重課法

龍門紅牌，真實足球好少見
龍門打人另計，但隻驚又冇得吊球證點會紅牌！

打打下德甲，攻守唔錯以為有望
對榜尾龍門紅牌！
又要卡唔知幾多年

4萬戰打3萬戰
佢仲要5分鐘就紅牌出場
都可以輸3:4
屌你老母假撚到

過左所謂活動之後，發掘一隻4星都見唔到，更唔好提5星，明明發掘4星去到4格

電腦何在？

超級Agree

56年仲未遇過一隻5星

最近3次世界杯法國2次殺入決賽
一場12碼輸9:8
一場輸1:0

65年 0五星

前期抽返黎既3星比任何4星都有用
成隊3星2覺應用上到大約5萬戰
D料又易打

佢出d 限定 留學卷 比人打 已經好好玩

瘋狂逼你刷 仲要去留學random 出技

4百萬一個3星監督制唔制得過？

我用2星教練都輕鬆上d1，贏德意甲同wcc1杯

始終最尾都會買架啦買左無壞
當然前提係你有差唔多嘅適合人選

冇都要砌架啦隻GAME玩監督

我多錢嗰頭又唔買人 買晒全部監督

打意甲都唔夠力

其實2星同3星教練個差距好細
尤其3星教練雖然加3項能力80%，但其中一項係死球
寧願要岩用既3項加60%好過
而且仲要夾埋人腳，一個戰術我2個3星 2個2星
某啲戰術用2星教練會好過3星

最好留定800萬
出4/5星隨時買到
監督慢慢儲返都未遲

買完我都仲有成兩千萬

覺埋龍門同有d拎去覺2 之後睇運啦

無錯，現階段儲腳最緊要

我買4星買到窮

你幾時產生左會出到5星嘅錯覺

我想問你地成日話留WCC2 唔WIN
我想問係咪等4 年先拎到1 個銀光頭, 定個奬品唔止1 個, 我一早WIN 左WCC2 已經唔記得
如果等4 年先1 個係好過冇, 要覺一隻4 單2 覺, 咪要好多年

佢完左個5月活動後
好似連4星人出嘅機率都少左勁多

呢個都係 平時1年1-2隻
今日打左兩年都0隻

都要做好準備既
雖然見啲日本仔要5-60年先見到一隻

已經儲左5000萬
我諗隻GAME執笠時都唔會係買人方面洗得晒

我冇爆過體下出得1隻
仲要係垃坡 雖然出D 4星都唔會買

D 4星性格比真係低

性價比

都係買黎留定食技用

西班牙打世界杯用邊個監督好

講起世界盃真係好ON9 巴西隊沒個教練用到 沒攻擊手

巴西 🇧🇷 我用呢個

有五星券係咪留住？

應該19號轉pickup，我自己留定3張到時先抽

覺左技能等級會高啲，出技率高左同埋連鎖combo高左
覺1 4星一定好過0覺5星
但3星就唔敢講

咁用唔到尼馬

9up當秘笈

你計漏特訓呢一環

3星覺爆可以去2次特訓

特訓有數值加

有圖有真相
雖然隻3星前鋒留過1次學
60萬唔係最top只係加左盤球O
但肯定高過晒所有4星覺1
4星覺1得28xx

其實睇呢到已經得啦

On撚9 最尾一場同我0-0比人反cup 1分
痴撚線

☆３選手／プレミアムスカウト／Lv50 3000（Ｂ）
☆５選手／プレミアムスカウト／Lv30 3200（Ｂ）

PS. 3星未計留學

4星覺1

4星覺1得2800果堆都係買返黎
你自己隻薩巴列達都3300啦

仲未過到巴黎點攪

我梗係講緊買同買返黎既比
4星要覺如果覺醒料一樣梗係覺抽返黎架啦

3星最珍貴都係用可以刷返黎既銅光頭
BTW我3星同4星抽返黎得好少
抽過一次10抽咁大把
唔出5星人俾我買頂盡戰力去到50000

成隊不變打幾年自然過到

已經第21年

岩岩發現
同一個人原來有不同位置⋯⋯⋯同打法

右手邊個隻抽返黎, 同買個隻好似係唔同球風....

點解大家都睇九號有無活動？呢個pool唔係到19?

個個球員最少都可以出5隻

POOL還POOL
遊戲內容還遊戲內容

同埋sega出兩個pickup pool你都吹佢唔漲
當然活動最緊要
成就嗰度活動都冇開過

*任務

希望有，有d新野玩下

佢咁快開晒4大聯賽有D搵自己笨
依家仲有咩可以打，再黎就足球小將定閃電11人

銅光頭點刷？

D1 cup出線reward

thanks
未過倒法甲

點分係抽定買既球員
唔記得

最右都無npc既

抽嘅人有年份

世界杯真係系統好on9 比班垃圾出黎 點砌都無連鎖

真係堅料就唔會係度爆出黎

唔緊要啦 好快無人玩

繼西班牙後，用法國再贏世盃
施丹

師兄用廢隊打?

新手一問，點睇邊d係買邊d係抽番黎

look 上少少有答案

見到。thanks,同埋想問金色果個覺醒教練lv3 打咩盃出？

上d1 之後打wcc1

但係係買返黎，再下次十抽冇啱用前峰，唯有覺佢老尾

球員戰術岩你用緊既監督戰術好緊要，連攜易升高，同埋球員特徵加能力，呢兩樣野戰力唔會顯示出來。
當然中到抽既4星前鋒可以考慮換其他陣，尤其費托/摩拉達

我得左喇

上到D1成隊重建
有排升人
抽極都無四星後防

玩d1玩到燥 玩邊個聯賽都係 開季帶到季尾 永遠最尾5，6場和同輸比廢隊 on能9
你話波係圓 跟返現實 但係電腦點解就set到不敗咁濟
利申 開咗連鎖 4萬6戰

上到d1重建咗10年 一個聯賽都未贏到

我都差唔多10年啦
而家個陣升滿應該贏到一兩個掛

我兩飯都有，但冇理由放棄伊巴

agger
開左次智利 屌你成隊得18個人 d小國唔係好撚有愛都唔知點玩得落手

真喺好少見一隻GAME 啱啱出嘅時候都冇人開心SHARE下 明明都接近9成單機GAME

成撚日和d廢隊 點拎意甲德甲？好灰心 第50年了

仲想我點 季季都劇本 季尾和廢隊

因為你隻前太廢
日日都40lv阿古路

出事，之前洗大左冇錢買

咁多人話悶,我反而覺得玩得幾舒服,玩到60年都未升哂d人 而家每日2-3隻銀光頭都算係咁啦,慢慢打.屌打唔到銀光頭果d係咪要1日出10隻先滿意?

每日2-3隻銀光頭?

用game錢買加打競技場

賣走晒D 4星夠唔夠

屌你老母 大巴黎

今次升到D1啦呱？

無必要

仲有9場波 小心

D人要極速升爆所有野
之後屌冇新野
不過UPDATE真係有D慢
希望聽日後有D新野都好

呢個陣仲未贏到西甲
玩到第50幾年

隻game 內容少係我錯？

其實唔算少，問題係佢ap回太快
咁多人幾日就幾十年
同返以前一樣，玩左幾十年當然咩都玩晒

不過佢呢隻game 本身想做似返以前育成但又cut 左好多野

幾日幾十年點樣玩？
我地玩左兩星期啦
以前psp nds 一日真係玩十幾廿年啦

阿古路無問題
但玩中央前面5隻1得蘭尼一隻係中央
比盡你黃連 又支配 又反擊 又側翼
好難唔劇本喎

換咗3星教練即過巴黎

大家打到45000戰力已上其實已經好齊腳
啲球員起碼要全季6.5分以上先叫合格
主力球員應該要有6.8-7以上
開連鎖係第一步，慢慢打落去要開始夾教練同球員既戰術，跟住慢慢練連攜

我側翼陣練到橙連 兩閘同攻中平均每季都7分咁上下
前鋒平均都6.7 6.8

我用兩星監督升到個陣有晒燈紅色線，但想換3*監督，但要放棄伊巴，換兩隻4*前鋒，算唔算不智？

其實你玩得好勁啦 成個陣差少少紅晒

我暫時玩到咁

目標係全紅link同4星人上晒50lv
之後仲要配技 大把野做

20年終於上到D1. 張五星卷留住先

真正勁個啲有6-7萬5戰 我仲卡緊銀光頭
主要係想講教練 球員夾戰術同埋連攜好緊要
呢樣野好靠買發掘既4星球員補完
抽同買4星係2000vs2400,差400-500能力。但呢個能力差距去到覺2依然係4-500（3800vs4300)
但岩戰術球員發揮得好，絕對唔係高4-500能力值做到

出左伊巴

但3星

D1隊隊都成11個5星

我都留意到d教練陣式加成都各有唔同 傳球 射球 盤球 之類 所以都要搵返相對果一方面數值比較高嘅4星黎練 揀左又係要配技同練聯技

應該係原本4星進化到5星

同埋數值有時係其次 配合更加重要 我有時都會贏高數值隊 對手5萬6都照贏3:0 球員狀態應該都有關

無乜球員喺手，而家都仲係只可以睇餸食飯，我都仲係要加一隻3星先開到特效唉

慢慢玩啦 如果想快咪有優惠課少少 急唔黎 我由一開game玩到而家 少課先有少少成績

係3星都進到5星

所有球員風格一樣就能力, 技能都一樣呢樣真係懶到

其實主要都依然係數值

射波技真係好緊要，打競技場對咬哎畀佢狂放技多數輸波。另外佢應該係成隻game射波值最高。

都係，而家觀望佢下晏有無新野，不過希望唔加活動都改下個UI，例如可以直飛去結果，又或者直接飛一個月(除非有傷有停)...

都係架, 有個3星反擊教練加龍門既撲, 好on9
暫時高戰日本仔都係用側翼同支配教練多

一個3星 側翼532B , 加盤球 力量 速度
可以鳩放曬D 5星人, 唔睇戰術

一個2星 側翼433A ,加盤球 速度 控球力
可以夾到蘇7 簡迪 高基 3隻側翼

一個2星 支配451A, 加傳波 盤球 速度 (加傳波既教練好撚勁)
可以夾到 伊巴 同埋D國家隊既5星支配人
(呢隻game 發掘同國家隊既4/5星有一半都係支配, 好on9)

呢個冇乜可能

wcc2張4星劵中左隻威廉

氣氛搞手好野來

大up df連攜個設備邊個聯賽打？

意甲細杯

隻game可以為巴黎同拜仁增加幾多hater

巴打好慘

feel到有幾慘..

世界杯換極都冇關注球員

選左PORTUGAL, 成個國家得一個CB

CLS, 二星都無連鎖啦

127103820 求好友
國家隊係比利時

點樣先換到關注? 試左換走哂自己隊既人, 再係球員個度, 關注都係灰左, 要咁岩關注個D 人都用同一個國家先有?

黎貝 451a
右閘 組織型
左閘 平衡
防中 正中場
攻中 攻擊手
前鋒 正前鋒

一次出2隻4星比我買

拉莫斯招技係公平競技係咩玩法

西甲次循環對巴塞 高圖爾斯紅牌+輸波
又要下年再努力

連續兩季輸一分, 然後最新果季輸得失球
當你領先好耐第一, 就會突然有場和撚左
屌佢老尾

請問氣氛搞手，有乜作用？

提升士氣

究竟捱唔捱到季尾 head 住皇馬一分

今日即係更新完嫁拿?

有更新咩？

左，係聽日...

手中田
抽中C朗好開心，不過又夾唔到兩隻前鋒個陣，依家卡咗係德甲，唔夠拜仁打

打d1最易贏一定係練兩個陣
擺住先無壞

我打左36年先終於贏到德甲

有咩3*監督係中央突破，同時可以用到左右中場？

比賽前有機會出現, 全隊士氣提升, 暫時得3隻4星人有
有D日本仔會落曬3隻做喇喇隊 用黎打聯賽

我依家22年，我唔想用多10幾年先打贏

邊3隻

我岩岩43 年靠屈陣贏埋西甲
搵二星一星教練 雙殺皇馬 一勝一和巴塞
換左陣得43000~45000 戰 但係易贏好多
有時比人克陣 如果計埋大家戰力加乘差唔多就好易輸

唔該巴打

新手想問下各位巴打
卡左係division 3，已經第6年
係唔係太廢同有咩可以做

開始玩到悶

其實打聯賽既話轉個剋對面既戰術已經夠

F.Luis
Danilo Silva
Willian

真係好野呀屌佢老母
德國一路領先4分拜仁
最後果個月 連和兩場, 一場多仔, 一場榜尾
而家得失球輸緊拜仁, 仲要得番一場
佢老母有冇咁撚痴線呀

I know that feel

I know that feel X2

有時真係想掉爆部機 我都試過

聽日更新無新野真係可以del game

預左無

即係淨係換戰術，唔換陣唔換監督?

我本身唔轉就年年第2
轉戰術就稱霸D1
連嬴德甲西甲

冇換過監督,太反人類

點先開到關注個版

有人話無得開好友 又有人話有得開 唔知邊個先真

好似話明無

終於贏世界盃 又多隻5星

就算你留係D2都唔會好得去邊
4年1隻銀光頭

51年
仲有德甲同西超未贏

去左踢意甲
打足一年意盃
先得1粒DF 聯技
已經打左幾日
每年都係1-2粒

終於用日本仔拎到世杯
67年

我都有刷呢個
感覺DF 個機率set 得特別低

恭喜

GK已經38粒
DF用到0粒

諗番起升日本仔真係好撚痛苦

佢唔係寫普通維護咋咩

維咁多個鐘
如果唔平衡下/改下 大家真係可以del

再唔出d野俾人玩下，真係del得

想問下買人果到,點先可以睇到條友打咩陣?

初玩...頭先抽左2400石得一個四星...用卷抽到個5星後衛...係咪已經好好彩,對啲球員唔多知係咩人...都唔知玩唔玩落去好...

換人好撚煩...玩咁多隻足球手機驚最煩呢隻,一啲都唔順手

禁詳情之後睇第一個技, 通常特徵個度會寫返佢啱咩陣

卷抽5星好好彩, 3次十連0五星
隻game 再唔更新就黎摺, 唔好哂時間刷首抽
利申13年兩5星過法甲, 自己諗

想看陣容

屌你老母
玩撚左31年都仲卡撚住咗係法甲
3萬5戰力 係咁和和和和和

你地會用二星岩戰術定三星唔岩戰術既監督？
搵唔到岩戰術既三既

已經玩到頹，係都過唔到德國聯賽，可以大炒拜都可以比d弱隊屈，痴線，真心唔明

咁樣
如果有埋抽出黎隻左rfw仲好

Lwg先岩

隊拜仁

試下打其他d1啦 先下先下再返去打就會得

好多人都冇

覺左幾多次?

聽日如果冇更新, 大慨有一半人棄驚

唔知
淨係知而家雪糕筒都冇貨

打爆哂 無野玩 就算出新pool 抽到五星都無本事覺醒

我而家嘗試緊將香港班一星慢慢進化到三星再二覺,睇下世界杯入唔入到決賽

想問下有冇人覺得個贊助商系統有d問題
我試過有幾年拎唔到bonus
但明明做左佢d野

係咪因為我拎唔到第一就冇?

成日都唔夠銅光頭
有無手足分享下 打咩LEAGUE 最易出?

絕佳開局主場羸過拜仁結局唔知點

主力右後醒完去咗留學後備3星反而踢得仲好

新download
想問下D球員唔開心有冇咩影響

唔洗理可直沖d1

i know that feel bro，

雙殺拜之後個場可以輸俾低過己隊1萬的球隊2球，

一用提升士氣就輸，唔用d正選西面又係輸

最仆街果次係最後一場聯賽失分比佢Cup

狗屎運過到德甲再一季過意甲

打D1 杯會出
入四強就會出一隻

球探出4星 會唔會為左世界盃湊人而買？

銀光頭呢？

想問下，3星監督（2fw,圖1）35k戰力
2星監督（3fw,圖2）38k戰力

其實我用邊個好？3星加80%，2星加60%
加成的分數會直接係戰力反映到嗎？3星反而低好多⋯⋯⋯

你隻silva level 1, 邊有得咁比， 升爆左再講la

我用2星教練打咗法甲10幾年轉咗3星教練戰力差唔多4年內連德甲都過埋

啱啱儲夠3000環
應該升邊隻

搞到我好混亂

過左wcc2 就唔會再出
或姐到商店買

卡左係法甲好耐啦屌

卡完法甲卡D1

難道黎講 法甲係難過D1
D2可以拎到既資源太少

第55年 我仲卡緊

贏咗世界盃點解無送個隻首勝5星嘅

要用錢買的

發掘

屌你老母，英超真係痴撚線，成7隊可以爭冠
last 7周要對頭幾名。去到第31week 1和2負，由第一跌第五

謝謝

英超最易打喎

我果邊就無人搞到鏝，淨係攪我

一樣情況 鏝好似現實果隊咁屈

反而德甲除左拜仁之外全部可以大炒

hi嗰面利、車、熱、曼、鏝輪流上第一 阿仙奴就年年都唔會爭冠，最煩係npc 個會長，打我次次都食春藥咁

所以唔明點解話易，七國咁亂

我只係操兩星教練陣，但會踢哂三種套路，中央兩則同支配，每場都踢剋敵

兩側

講運姐，我兩年搞掂英超，德十年都過唔到

易係易在佢地會有機會失分，on9拜仁係食硬其他隊

我都係食硬其他隊再食埋作佢先贏到

所以唔明銅光頭都仲有意甲杯拎，銀光頭真係冇，4 星點升上去....

我同你都明 1+1=2
就係sega 唔明....

唔知會有咩更新呢...

唔識D人做咩玩足球game, 有咩好玩?

即係玩龍珠唔識斯路, 布歐 ..

所以我係咪都用全力

唔識足球既人可以玩足球小將，但唔好玩依隻

我係食唔到其他隊

要識d 人架咩
我淨係識c 朗 美斯
咪又係咁玩
以前日文版都玩到
而家有中文點解會玩唔到
on99

今日維到幾點

唔好惱，各有各玩 ，橫掂都係單機game

五半

日本5點半
香港4點半

係講緊"好唔好玩", 唔係"玩唔玩到", 文盲?

9百萬一張卷學技真係
一隊波有幾多個9百萬呀

識玩一定搵美斯守龍

健威都可以打前鋒
美斯點解唔可以守龍

呢集手機版 比以往缺少好多元素
以前有得投資地元，指定球探搵人(搵到16歲就正 )，球員續約談判，同我覺得最麻煩既交際相性，太單調好似玩唔耐
但如果要5星覺2 ，食滿技都有一段時間玩既

好唔好玩同球員名稱冇關係架喎
知足球11個人
前鋒 中場 後衛 龍門
已經足夠
識隻人同唔識隻人咪一樣咁玩

你做到美斯守龍對住皇巴拜羊到先同我講e句野la

前鋒中場夠勁應該可以9-9

創照隻叫美斯既龍咪得羅

好消息係有得刷銀光頭
壞消息係冇得屈100連勝

仲以為世嘉已經放棄左隻驚

送5000環同改咗5倍環

WCC1先有得打 2年先刷到1次 ?

唔係5倍
倍率上升照舊，但如果你更新前50以勝以上，本來再贏係可以5xx%，而家會變返500%

預選1粒
冠軍4粒
兩次就1隻4星2覺
仲有找
幾年一次都冇問題
好過本身冇得打

5000環 可以覺2兩隻5星

即係可以照刷

即係大約平均一年一粒, 算係咁喇

都叫有D動力玩下 新POOL 新活動呢

修改左平衡性

無新野比人玩

19號應該夠數四星全二轉了

照落新手區

500 % 都唔少
照落去屈

而家白金都係咁撞NPC隊

其實有無巴打可以講下點刷啊？我研究咗成個星期都唔得

五星一覺改咗要兩隻銀光頭?
定不嬲都要，我記錯咗

而家鳩派NPC隊比你打喎

覺一先啱 自膠

WCC杯 有無話聯賽要排第幾先有得踢

而家係10連勝以下就自動派3隊電腦比你
果然好平衡

起碼一日最少10連勝拎大約500環先啦

在意甲練兵3年，終於嬴到拜仁 😭

頂,我打到7連勝就派番兩隊50000戰既黎

點解繼承唔到招技 明明無鎖又無放佢係陣

唔係改派電腦比你
係佢岩岩開SERVER 會派電腦

但係我10-13連一路都係抽玩家, 用錢洗都係
一斷連勝, 就即刻對返車仔/皇馬/拜仁

我斷左連勝之後都係對番人

唔同真係要3點起身抽電腦???

server有問題???又連唔到

正 一更新完打決賽

改左仲ON9 最多先50連 好沒效率 人地個D百幾連 1場6千幾環
DEL GAME算 玩毛毛

有冇巴打可以分享下留學心得同經驗

有冇巴打有經驗 係咪新手唔繼得

1+1=2可以有咩心得

睇黎係
個平衡性改撚左去邊，一樣輸到仆街

我都係維護前啱啱打到決賽

第2,第3個陣型有無hold起左個球員??
要整番去登錄外先食

應該係維修完既bug黎

不過白金npc都刷唔到連 有皇馬喺度

同埋回BP要1.5M

其實只要改換隊唔駛咁貴就ok....
金league 廿五萬換一次....貴到痴左線
試過一日無做任何野儲左6m,轉個頭係競技場用突番出黎

又係抽果幾隻5星

六十萬學技成日中最差嗰個
高級技又唔夠環買卷

剛升上D1 抽三張三星卷
四星修切斯尼 五星泰亞高施華 四星基迪拉
之前抽三星全部都係三星

最撚憎d仆街成撚日曬3星卷中4，5星
你老味玩到60年冇晒3星卷送都未撚中過一次4星

無

So99Y 囉
可能係改版機率高左

終於過

覺醒難，升呢難，換人又麻煩!

每一個動作都要LOAD

你以為自己好運姐，好運過你，笑而不語

最慘係點解球員分3邊，換人一次load一下

仲有比賽入左去無得返回，一換錯人就輸定了

KILL APP幫到你

真係好ON9 換陣唔跟監督

發現好撚多球員都係支配者

送5000環

算佢啦

有冇新野出？

重開GAME連1個FILE都見唔到佢DL

成萬波想抽都無得抽

請問5000環，最好換乜嘢?

5星覺醒材料

發掘同打返來既4/5星 有一半都係支配
好On9

但好多npc隊剋支配

無錯 5星人第二次覺要4隻 真係屌左出聲

一開波唔識玩拎環黎買銅經驗訓練卷

我連PVP都冇打

重刷啦

要送ac喇咁

大哥,我明白你意思...但新手可以有幾多監督,換來換去果幾個,踢得多啲大爺又話累...佢個方便鍵又好方便淨係換能力高果啲,咪人手換陣換人囉...可以點呢?

卡斯美路

篤個制 個陣包埋換監督
真係咁難?
同埋入去自己背包,隊伍 SETTING
呢D唔洗LOAD去SERVER掛
最後改完出去個一下LOAD咪得
點解我入背包又要LOAD一下
做乜都要LOAD一下

其實人地隻game 唔係預你次次臨場換監督
kill app 換監督都係玩家搵出黎

我選簡迪

我自己都覺簡迪先

終於過到德甲，季尾再過WCC1

有冇得KILL APP唔係重點
你搞錯左啦

我兩個save都有高基同咬人蘇, 兩隻都打側擊

我發覺無一個三星側擊陣可以容納佢兩個

我都係講笑

搵隻3星2覺/4星1覺都好過用卡斯美路

其實2星監督都ok既

我唔敢覺住囉

覺唔覺都係死
唔覺=4星
覺完=10打11

玩左6年先處第一個聯賽
想問下點升人lv快d?

唔覺係出得場，覺左唔用得

快d上d1

呢隻3星美斯有冇用？

其實個名唔重要
望下幾多粒星
隻隻都一樣

咁樣打會唔會好笨
想用返配合教練既戰術球員
但唔用本身五星又好削咁

我都想知，有無大師解答

用個on9陣蠃左wwc1,中咬人，五星卷冇重複過

接近完美了，差迪馬

果啲三星陣，有三個元素加80％，你自己計下

想死 last 一週領先三分 竟然輸俾榜尾輸得失球...

我知，但有無實質d既野，sorry 1999

我知用岩人係加三項野80%
但我想知既係 用我幅圖做例
(三星教頭 中央突破戰術)
如果全部用中央突破既球員，會唔會好啲

好似改埋卡斯米路個狂犬,無咁易直紅

想覺二 3星
請問買番來同抽番來既3星分別大唔大

大, 抽返黎果D覺2都做到戰力

A技B技

埃緊有3000

簡迪/華抽尼

連技果到 練紅線要打幾多場左右

其實隨便啦
反正你PVP打多3000環都會覺埋佢

低lv要買定2星人繼承
而家發掘7lv 成頁都係3星
等成個月先得隻2星

大把3星人繼
點解會用2星

應該係多到以季計 暫時無乜實質數字統計到 都係不斷打不斷累積 而我發覺好似擺後備都有幫助提升

2星8萬蚊有B技 平過3星60萬
四五星覺醒完未有3/3技可以頂一頂

肯定係簡迪／華拉尼既.. 先後無乜所謂 除非你想揀一隻覺2先
留意返，簡迪覺2特徵係暫時獨有既，pass cut同tackle雙大up，連特訓都無得學

擺後備係會加戰力的
所以有d人會擺11隻同一戰風 + 5隻五星做後備 拉高戰力

基本上爆曬機後我都放曬d會長用既球員（尤其5星）落場操連㩗

而放後備所謂拉高戰力 我估都係表面數字黎架姐 實況都係睇你用緊咩人踢黎計數

你就好啦

不過真係改左卡斯米路？

公告冇寫即是冇

簽約 4星 同 抽蛋3星

邊個好？

我會揀抽3星

點解？

屌佢老母，辛苦贏wcc1有5星卷，中重覆普巴，換彩卷抽又中翻普巴...有沒甘撚好運....
屌你老母啦，sega

二覺邊隻好 仆街 琴日更新前被朋友抽曬五千幾gb 少左隻四星

遲早都會轉晒真四星
不如用三星易D 2覺食多個留學

同埋三星最後都係拎黎食技，唔會養錯

永遠都唔會係先揀卡斯米羅架啦.. 問乜鬼

係，升假四星有D雞肋

全年冇換過人唔理狀態零指示hea過
都提早3輪宣布封王
sega諗下未來條路點行

尾3輪可以輕鬆欣賞直播大戰巴塞

マッチングの際、自チームと相手チームの戦力差が著しく離れないように調整、または格上のチームばかりが出現しないように調整されたようです。また、NPCチームが出現しやすくなったとの報告もあり、アリーナでの連勝も十分可能になりました。

日本仔既arena report係
1) 自己同對手隊既實力拉近左, 唔會出D勁廢/勁你好多既對手
2) NPC隊出現率多左, 連勝易左

皇巴少過80分難得一見

我見香港好多人玩
FB好多痴線佬課金波

其實隻GAME如果幫SEGA賺到錢
肯定會越搞越好
真正PVP應該遲D實有

係,基本上巴塞年年勁過皇馬幾條街
次次都係淨返巴塞同我鬥大直路

冇睇波幾年其實現實唔係皇馬強勢過巴咩?

雖然冇留意波幾年
估唔到粒粒皆星既皇馬連馬體會都鏈唔過
係咪淨係今年發瘟咋

今年聯賽就巴塞威, 但歐聯皇馬就連續3年入決賽, 攞左之前兩屆, 今屆未踢

上屆聯賽都係皇馬攞, 今屆差咁多分因為皇馬好早半放棄聯賽, 主力歐聯

無睇開波的, 聯賽冠軍=西班力之王, 歐聯冠軍=歐洲之王, 歐聯點都高過聯賽

名波浩LV30賣到300萬?
我未拎到
不過我試過想賣其他4星每隻都係10萬咋?
唯獨名波咁值錢?

提早奪冠

但皇歐聯入決賽，有望歐聯三連冠

呢個我知
歐聯含金量高好多
我睇既年代已經係皇馬屌打巴塞
靠李華度倒掛先啱啱入到第3直入歐聯果期了
去到C朗轉會皇馬已經少留意足球消息了

我覺得猁都唔係完全冇得踢
如果有對鏝首回合嘅水準，應該有力一戰

始終前面3件著撚晒火，係後防多炸彈人
利申：雲爺爺

睇返利近3場比賽 又多負面消息，真係好難樂觀

對轟 一球都入唔到

你好多重複

又換句說話講
呢隊閪波你睇死佢就會贏
你覺得佢食硬就收皮

不過冇咩騎尼野都係睇牙朗登基嫁啦
對拜仁果場都吹到黑哨

宜家每日任冇左送波

活動黎
過左

見到條後防就不安
利申40抽0 4星cb lsb

做乜咁睇唔開咁快40抽
BTW中左幾多5星?

210萬咋
因為你賣左佢下星期會出返比你買

淨袋110萬好過冇
反正唔駛點操作
西甲SET設施每場30萬
不過每次要入去LOAD都係煩

我指開game到依家
中左一隻so9

你係咪計埋3,4星卷先?
正常我淨係抽左活動果10送5星卷果個
抽得10次

無計3，4星卷 計埋應該50抽都有
但都係一隻4星cb lsb都無
Btw 巴打好忍得手

已經係悶到鳩等活動
日日清體，想覺人又冇料
打8年兩次wcc1覺1隻四星我覺得都算合理
但覺5星真係痴撚線
個競技場係點打都打唔撚贏
一係就比錢換人
但換到個低戰過你既都唔係贏硬
我知下下贏硬就冇癮
但你都搞搞d錢既問題啦
回體過百萬，換人又60萬
一日賺賺埋埋都唔撚夠比你呀

我得4萬8戰,pvp d對手次次 都過5萬,打撚?

屌 巴打同我一樣冇中堅，但我連5星前鋒都冇

想問下銀色龍門鞋係邊度打

意甲

Thanks!

對同樣實力既對手都打唔贏定點
同埋平時打一場主場30萬 一季連埋獎金都6-700萬
唔換隊既話，每日打一季已經夠回3次BP

我連4星前鋒都無

點樣可以有30萬 可唔可以俾左圖睇下用左咩設施

圖包住個啲打IFC1同D1會有好多
拉麵+廣告+會場
沙律+麵包
基本上無限用黎開combo
打西甲/英超起碼都28萬

如果打意甲/德甲少人睇個啲，
就用設施加多啲觀眾

要睇住入場人數幾多%，再揀設置加人定加收入

鐵血防守稱霸西甲，成季失唔到十球，反而差拜超

肯出活動未

你個球場係咪好大
我得5萬人 1場12萬左右

升爆左7萬幾人
一定要升球場先

我將會所升左16cost先 呢家開始升球場

5萬人too
又要入錢落去

錢唔係問題，最麻煩係要24粒鐘先起好

第2行最右手面嗰個係邊度打?

無錯

佐迪艾巴食邊招好

每人一招射波

原來wwc1出銀光頭唔一定係永久
睇清楚話係活動但幾時完未定

D 光頭佬係唔係唔好用環黎換?

/ 或者咁問...d 環換咩好, 升5星果d 金教練卡?

終於過左法甲
升D1張5星中左so9

打左咁耐都未搵到個岩自己用既3星監督
逼住右閘打左閘 左閘打右閘先開到連鎖

未棄驚 留名繼續

新手想玩有咩野要注意？

普巴同華拉尼

覺邊隻先會好d?

首抽抽隻5星先好開局

一開局就2隻5星

你講既首抽即係邊種？

睇你前線無力啲定後防不穩啲 挑剔啲嚟講普巴唔算係好5星 技同位置與能力配合得麻麻

不過覺1的話唔係咩大決定，兩隻遲早都覺，都係睇返你前定後弱咁決定先吧，覺2先再深究

個人提議先覺普巴，滿覺普巴射同傳數值都1200以上，以全部人黎計射排第五，傳排第二，仲要有自由球，901排第五，進攻入球能手；仲要體能數字高，又唔易傷，防守全能力485唔算太差，試下設定佢個位介乎OMF同DMF中間，唔駛佢盤球，淨射同傳，效果應該唔錯。

蔬菜呢個德甲細杯

之前見到有人問有齊3隻5星OMF應該點擺，事係要睇各個人對游戲嘅理解，有人中意能力要去到最頂嘅，可以用滿覺高基，傳同自由球數字排全game第一，控同控球力排第二同第五，盤射都破800，但體能數字只屬一般；中意平均型，可用J洛，盤射排頭五，傳控能力接近1000，體能亦達高標，速度全game最快，進攻全才；中意攻守兼備，可用普巴，普巴個人認為拉後會更好用，傳射自由球同體能都好，但盤球係最大弱點。大家可以睇情況再揀用邊個。

呢啲數據係咪無計國家隊同發掘既5星球員

無計到，只係計現有石抽Pool入面的，我重未有發掘到5星球員，分析唔到。至於發掘4星數目實在太多，我assume左佢地比石抽弱，所以無打算計埋入去。

其實擺前d後d究竟分別大唔大

譬如我咁擺同佢default分別會係邊

想再分享多少少，卡斯美路全game最高剷，佢防守數字上略高於簡迪，貼近5星CB級數，數字上簡迪唯一係體力遠勝卡斯美路，但暫時體力我真係未參透到對比賽個影響力，所以有卡斯美路嘅兄弟可以等下或轉下陣試下睇下成日食紅牌嘅情況可唔可以有辦法改善。

其實要in-game睇下佢嘅表現，我拉後左佢，前後睇左幾場，招長傳開多左，跟手有d波入下，開技又截到波，比賽內容有d改善。同佢殺食地方係自由球能力高，遲下加招自由球技比佢，多一招入波。

很好既分析，可留意返高基有天生特徵減體力消耗，同時有超人既定點球能力（可惜暫時擁罰球技能者偏少，想繼俾佢都唔易）
普巴較可惜既係S技係pass cut，有點浪費佢本來不錯既進攻數值，正如你所講，擺後少少會較好，再DF特訓配返招S RANK pass cut俾佢（但又唔可以直擺DMF位，咁就因為位置適應度問題而減低能力）
至於james都應該公認為最具攻擊力既攻中

其實你口中既咩排名第5
真係得個笑字
能力差個雞碎咁多基本上可以忽略
睇風格,戰術,技能,連線
好過睇你個排名

兩隻我都有，簡迪最優勝既地方應該係佢暫時獨有既覺2特徵，pass cut同tackle雙大up
至於純數字黎講當然係卡斯美路最完美，至於食牌情況，唔算食得好勁，一季用足可能有兩至三次紅（有時直紅，有時兩黃變紅）你當5-10％機率左右，唔應該以此黎影響對佢既評價

而體力影響方面，我諗要好有心機走入賽事mon住個體力bar減少先發現到當中既影響，暫時我都未有咁既心機

兩睇啦，睇你覺得咩叫做雞碎咁多，For example，以射門黎計，第一名同同第二名相差400，盤球相差約300，控球力，精神力呢d都有相差到400，如果計埋有相監督加成，個人數字覺得頗可觀。呢個只係純數字分析，無計其他野入去，再加上之前位兄弟又無比低佢球隊嘅資料，純用數字分析我又覺得無大問題。

又唔洗咁既師兄
不過我好同意每個球員好唔好用、要點用，唔單單係睇數值，係一定要配合其他野
我相信目前討論都係唔計個別風格戰術以及一樣咁紅既連携前提下討論
咁餘下既就係好影響發揮既技能了
正如常常討論既普巴，佢招S rank技係pass cut，而佢pass cut數值只有4百幾，普通一隻覺1四星已經6百幾，咁其實係好唔配得起為5星角色，發揮唔到技能帶來既能力爆發
至於要睇佢發揮成點，用聯賽打弱隊無乜意思，要睇佢對強隊仲能唔能夠發揮先係重點（可以用聯賽列強或者arena作參考）因為果時先會對住同樣高數值既球員

想知第一名同第二名係邊個?
點解我睇唔到差400射門

我都有簡迪，佢個覺二可慳一個留學技位，我而家煩惱緊佢留學學咩好，想加個長傳比佢，因為傳球數字係佢除防守外最好嘅一環。

我目標育成方向反而係將佢既防守發揮到極致
兩個特訓欄配返pass cut技大up 同 tackle技大up, 再各配多招pass cut 技同tackle 技
始終pass能力得4百幾係我心目中太低，一般配長傳技既閘黎講 pass能力低既有如艾巴都有6百幾，什至luke shaw咁係過千

可能小弟既育成偏好係唔會o係太低既能力項上再惡補

今次應該無走雞

我都升左卡斯美路，去左學24 個鐘既DF 希望佢生性之後應該過passcut 技，佢本身都有兩招剷

同你想法一樣，我幸運地一次留學就中了，祝你好運

想問下世界杯有冇人用過荷蘭隊
會用咩監督

咬人蘇 有頭鎚 同 射門 技
再配咩技比佢好？

荷蘭球員全側翼

除非本身有荷蘭球員 否則唔建議用荷蘭
垃圾到震 連續2次世杯都出唔到線

你以為啦

但荷蘭係一個平衡閘都無
所以全部側翼既監督都用唔到

5月再貼，gd luck

咁你要等下 岩岩無體

雙射門+頭鎚又得
減一招射門／頭鎚，轉盤扭又得，當然要配返特訓盤扭技up
我自己鍾意後者多d，本身已經有射門技up，兩次特訓可以分別係頭鎚技同盤扭技up

利申：我都好想有咬人so呀

現階段都係玩返d自己有既球員先啦，遲下多d球員抽先慢慢玩其他國家隊

雙射門 會唔會齋開屎技，唔識開佢本身個射門技？

冇計。。想打隻5星前鋒

無經證實黎講，我諗唔會有咁既問題
正如龍門只有兩種技 撲救同長傳，咁佢遊戲咁set得應該唔會咁on9
不過都市傳聞，唔好學同名既技，即使唔同rank

巴西亞軍庭果d有無得諗呀

俾多個例子，好似高基咁，天生已經兩招pass技

點樣可以自己郁d球員位置

巴西未有得揀，有我都想揀
亞軍庭唔岩球風
我要正前鋒

咁你求求其玩住荷蘭當升住lv先啦
而其實我係會買曬所有監督 睇下邊個適合就用邊隻 買曬8隻2星黎講都係400萬

24粒鐘嗰d留學係咪用金波過左佢算
要等24粒鐘好鬼耐

月卡課完又驚冇活動快棄game

我就一定用金波
反正金波都冇用
又唔抽野

4星覺邊隻好？

買唔買好

So 9

有無前鋒用

如果有亞古獸就等迪清高，佢係助攻型

後備打氣球員

係邊幾隻？

幾時出新球員呀

依家夠10抽啦

我D 5星卷都未用

搞掂左

世杯竟然贏到法國

個個都贏世界杯，你估個個都想贏世界杯咩

西甲難打 巴塞不敗咁濟

贏一場姐 又唔係贏世杯

睇錯

真係出左迪清高

可以踢多幾個陣

抽果隻費名奴好似唔錯

終於出拉膠 仲要同碧基打孖上

咁有錢，做油王打包

巴打可分享個陣

難到傻，佢係唔會自爆

廿五年仲卡緊係法甲
成日都最後直路輸返比巴黎
啲球員唔夠料覺二
戰力都卡住係三萬頭
可以做咩

手痕十抽

點解咁

check 下係咪去左team 2 team3

係喎。thx

日本果個垃圾陣 得2萬幾戰

有冇建議英格蘭買邊個監督

47 年終於過哂D1

岩岩抽完個十連發現可以開到連鎖
但係我前面隻隻都係中央
開連鎖好定用中央好？
抽親d4星都係omf 塞哂車

第一名係so9,本身能力加球風係上到去1784，第二名係4星莫拉達，有1376。我本身係第一次玩創造球會，所以暫時用數字可以去量化嘅野去睇會容易d。

同我玩法有d唔同，我係見佢邊樣比較強d就配邊樣，我都見好多競技場嘅玩家會見so9射勁會配曬射比佢，所以我都唔敢話邊樣好d。我暫時都係全部攻擊球員加個A射同A決定力比佢先，其他再慢慢搞。其實Shaw係一隻特別嘅球員，死球同傳都高，佢唔係一般嘅SB。其實有兩隻支配者嘅WG可以留意下，就係丹比利同比列錫，呢兩隻係防守型WG。

其實你呢個情形好睇你自己個取態，C rank戰力玩強陣剋屬個能力加成可以多過夾硬用低星人開連鎖，想快贏league，可暫時ignore連鎖，但想長遠發展，可玩一個比較齊陣嘅連鎖，但可能要預d時間升人。我個人就係強陣上D1，再夾個連鎖。

原來龍門紅牌唔會換人
成場波無龍門

日日扮工好鬼悶，見有兄弟問新手該大方向應該點，某d位置塞車應該點，我就分享下自己對呢隻游戲嘅睇法：
1. 暫時唔洗肝、全自動、扮工恩物。
2. 單機育成，大方向暫時都係剋戰術，戰力高低定輸贏。
3. 貌似陣式有相剋性，尚待研究，因為有試過打幾次同一隊強隊，同一陣容，個比賽摘要同比分接近一樣。
4. 各星石抽球員總能力值只相差幾十，但每種球員能力分佈情況會係育成同監督風格嘅關鍵，呢一點之後有時間可以再分享下。
5. 如果唔係對戰力有大幫助，唔好浪費太多game錢落發掘3星同4星，因為可替代性太高，game錢可用o係其他地方，有愛除外
6.如果卡D2法甲，玩連鎖嘅兄弟可以試下擺最強陣+轉戰術，無玩連鎖嘅可試下二星連鎖再睇情況fine tune。
7. 承6.，自身球隊ranking 係B或C，如果某個位置塞車，而班球員又係勁嘅，可試下放棄連鎖，用最強陣睇下會唔會有突破；上到去B+至A嘅兄弟基本上可無視呢一點，因為陣中好多球員能力已經over 4000，用連鎖加80%三項能力已經等同或強於轉戰術，所以揀個好監督，專心練連攜好過。
8. 場上11名球員同陣容個風格連鎖配合到當然係最好，但暫時真係不可能全4、5星球員啱曬個陣。以我睇戰力行先嘅玩法，會絕對優先用開到連鎖嘅4、5星球員，而陣中最好只包含兩個風格。以個人為例，我用琦玉，主打反擊人，其次配中央突破人。咁樣就變相可以練多一樣戰術嘅連鎖同連攜。
9. 其實用同監督風格契合嘅球員好d定能力值高d嘅球員好d?
Case 1：以我琦玉反擊陣為例，單純陣容入面所顯示嘅戰力計，用相同星數、能力嘅球員黎比，3468嘅反擊4星2覺費托 VS 3468側翼進攻4星2覺嘅朗尼，大家個剷球數字同精神力相同， 用同風格嘅費托會比用朗尼高約300總戰力；
Case 2：3538反擊4星2覺巴克利 VS 4592中央突破5星2覺普巴，個球隊總戰力係51668 VS 52592，單純球員能力差距為1054，再球隊總戰力差為924。
大家可以用呢堆數字分析下，再試下套唔套到落自己隊波入面。

啱啱5星卷中第5隻5星高基
想問宜家攻中位用高基好定用返沙普拿拉

成日有人話發掘既4星無用
發掘4星對0課/輕課唔齊腳既人好緊要

用直接取代品去比較, 發掘4星係完全無用
例如本身你有側擊WST LWG 羅烈圖,
4星發掘側擊WST LWG文尼對你黎講係呢世都唔會有用
0課/輕課既資源有限, 你打完D1之後已經無再出卷同金波

你可能會話,我有中央既柏度打側翼陣既LWG咪OK, 唔駛用側擊文尼
1) 抽同發掘4星既能力相差大約係400-500, 呢個數覺0 覺1 覺2 都係一樣
2) 岩球風既球員得到既能力加乘(球風RANK A)大約係9.5-10%
即係話去到覺2既時候, 岩球風既情況下, 發掘同抽返黎既4星, 能力基本上已經差距幾十以內..
兩者直接比較, 只係差在:
抽既柏度既一招既高一個rank (A+A vs A+B)
發掘既文尼連攜贏柏度成條街 (連攜直接影響球員傳波/接波成功率)

另外就係, 有D發掘人既球風+特性, 係現時抽既球員入面無, 而某D陣正正需要呢D 特性黎開連鎖
例如:
側擊 PST: 奧巴美揚
反擊 ST: 卡雲尼/哈尼
中央 ATK: 迪利亞里
中央 DYN: 4星普巴
支配ST: 阿古路/迪斯高/蘇7
支配 CMF(OMF): 泰亞高艾簡達拉
支配 DFL: 拉莫斯 (側擊532用)

呢D全部都有佢既獨特性..補完左抽唔到既球風人
當然重課/已經有同特性5星既人, 可以唔駛睇,夾硬塞取代品/5星落去

二揀一，點都係高基，始終5星係基石球員，同埋體力沙普拉拿得4百幾，d突出能力又同高基重疊曬，但沙普拉拿打高基後備保住個連鎖都仲好有用。

相當同意零課或非洲人可善用發掘4星，但我之前無玩過創造球會，連攜方面個效果我真係唔清楚，唯一只係知同風格個連攜會好快上到紅線，聽返有人話紅線會影響個excellent goal嘅出現率。但我個人會傾向呢一堆人會係易取代的同係過渡期用， 同埋我真係好缺錢做留學，一日用成500幾萬，有埋張增加收人嘅月卡都係差不多收支平衡，所以我選擇唔升發掘同風格4星，反而會用另一風格石抽四星黎頂住檔，當練幾隻另一風格嘅連攜。當然每人對球員投資個角度會唔同，大家揀返啱自己嘅就好。

乜水黎

隻game重點係彿系

香港人？

點解世界杯改唔到做監督個陣型？咁奇怪

改到, 禁右上角

選左法國隊

都唔岩陣型

佢每個國家default左個陣形
你好似平時較陣咁轉陣就得

陣型風格好難配合

用藍色磷脂Champ左
不過最後打巴西輸3千幾戰有d靠運
我係見佢個風格加得多攻擊
所以打差唔多戰力對手會用爭取入球

之前唔夠銀光頭 而家缺銅光頭 三星覺2要7隻

法國我用fc荷里活過

兩星監督過 但隻迪鑽無機會用 好廢

卡西甲卡左好耐

其實我覺得五星黎講
抽5星>世界杯5星=發掘5星
但托迪 迪鑽好勁

可能我有普巴 占士 迪鑽成日都係得5-6分 表現強差人意

屌佢老母係咪唔更新啦？儲左石 想抽新野

我都有普巴 占士
宜家打緊支配451
可能岩托迪 迪鑽球風
中場三個係 普巴穩擔
加托迪同迪鑽
占士同高基打佢地後備

19號

第一次見到10分 入左5球

忍多幾日

想問巴打大家一日成500萬留學 留學唔係淨係覺一次留一次咩

~大家~*點解

留學有咁多招
點會一次就中自己想要既天賦

玩咁耐 只學左3次
3次都好滿意

3000環1次

900萬姐 應該無人會用3000環抽

國家隊玩西班牙咁撚廢既...波又入唔到，守又守唔掂

西班牙同法國已經係咁多隊入面最易拎冠軍,
西都廢咁無一樣勁

最好前中後都有一個覺二自己友
再配啲覺一隊友

西班牙都廢?
笑死我

西班牙咁多4星人揀都叫廢

全部高級留學卷 其實都會各送一張
我用既卷都係免費

你玩哂啦

好想要蘇咬

托迪點先出，爆機都未見

普巴用MF高級留學卷定DF好？

拜仁32勝2和入120失17 係咩玩法

咁樓主試玩智利一定岩你玩

岩岩世杯開左智利 (得佢岩支配者球風 )
冇後備冇陣岩用
旨在升lv

希望新pool有隻鐵壁5星左閘

然後再睇下中唔中

想問下已經贏左次世界盃 如果用同一國家贏多次獎品會係咩

冇獎品

我爭個右閘就 full team 4/5 星

玩左57年 次次玩德甲意甲都係5月失分 好有趣 一個D1冠都未拎到
48000戰

轉剋佢陣 開哂大聯技 無理由贏唔到
我4萬5戰爆左機

成個月轉一次
應該要成個pool轉晒先合理

英超好難打，熱、鏝、利最難過

德甲係勁痴線

雖然已經贏哂D1有5萬1戰 返去打道具都係輸俾拜仁

已經次次都雙殺佢 不過中間對其他隊失分已經變第2

金色OFF鞋 咩聯賽跌

佢只係輸俾我2場 就算同分都要輸得失球

打咗13年都未過

用西班牙攞完世界杯，之後係咪要換國家，先可以出到其他五星？ (西班牙出左五星後衛，應該係Puyol)

唔洗轉最好，用開D人勁好多

唔好咁天真

試過世盃外圍賽對完意大利就出，唔知有冇跟據。
我好深刻因為狂買監督攪到冇錢買佢

我玩到60年啦
都未見過
意大利都唔知嬴左幾多次

80年黎緊咩撚都冇

想問下巴打們
用錢買既3星 係唔係一定無A技的?

當然

感謝！！！
食Ａ技 唔撚易！

當時28年出左托迪
預計下隻5星可能過100年先會出

已經好好啦，我80年都嚟緊喇.. 一隻都未出過

意甲都未過好灰

冇錢買

點解會係lmf

正中場打lmf

有無巴打見到咩聯賽打到

西甲盃囉

想問下監督有冇話咩條件先會出
記得前幾個po好似講過聖誕樹唔知咩條件會出 仲有冇其他
想要個個監督一直都唔出

又話3點有NPC打
頭先入去都冇既

8級球探=意甲德甲同時頭3

終於過到仆街何俊仁

29000戰英撚
BTW 60年無見過5星

不敗過英超 用莫拉達一季入咗42球

想問下有冇支配者防中係正中場 (發掘同抽)
差前鋒，左中同中場就成隊支配者球風

支配cmf攻中就有 艾簡達拉
防中暫時無
一係用謝四打住防中先

有...起碼見過2個都係
有個叫巴迪積

用緊普巴打緊個防中位
同左中場用緊卡拉斯高
前鋒達仔真係好肯勁，所以唔想用亞古住
靠世杯用智利打隻沙拉斯定森莫蘭奴

攻中我齊腳
謝老四 4星定五星？

姐係監督同球探個等級有關係? 打完呢季去打下意假先

5星

谷占士

呢個陣？

我用緊集團團隊
黎貝
你呢個教練係乜？
我仲有卡斯米路，不過粉碎者唔岩連鎖
比列錫又抽唔中

基本上支配都係咁砌,
比列錫 高美斯 艾簡達拉 迪馬利亞

好運既可以UPGRADE做 謝四 托迪/JJ奧高查

暫時係最齊腳既陣 仲要加o個3項都勁 傳波 截球 力量

集團要連攜要換好多人

個人認為451A 2星教練吸引D (唔係太知中文連鎖叫法)
始終3星呢個用唔到伊巴
同埋
3星加控球 心理 力量80%
2星加傳球 截球 力量60%
2星睇落吸引好多, 傳波穩定, 施華/佩奧/D.山齊士 都係截波特徵+截波技
力量就兩個都有, 不過伊巴有頭技, 攻方面應該岩用過阿古路

坦白講我開頭冇理到個連鎖係加邊幾項能力
我宜家都係差wcc1 (上次四強輸12碼 )
其實齊晒腳，宜家想攪埋球風連攜
我都係換3個位
攻中已經強化晒用托迪施單
後衛用佩奧爾同t Silva
其他位用緊四星
攪完呢個陣先攪反擊
四星阿古有頭技係a
但我自己都唔多想用

呢隻光頭係咪D2出？

英超打咗13年、西甲一take pass, 咁就打晒成個d1

44年 出左佢

點解師兄隻迪馬利亞係支配者

乜水？

似派路

似pirlo

感謝呢到咁多位幫過我既巴打 小弟係第58年終於拎到第一個D1冠軍

4星迪馬有兩隻
抽o個隻係支配
發掘個隻係中央

跟手贏埋WCC1

宜家重洗唔洗特燈卡關打光頭佬

前鋒留學?

紅左件都嬴倒巴塞

有鬼用咩

仲有蝗呀

用緊呢個陣，但德意英西都贏唔到

係咪應該轉陣？

玩咗咁耐其實唔明有咩意思

點解47xxx仲係b?

冇意思

射門技大家建議俾隻無射門技既攻中定俾返前鋒好

攻中

贏唔到係正常 覺晒d五星再講啦

想問下,有無把有SUGGESTION點玩落下,
5星無料2覺,
4星買既暫時得C7覺2,
其他買既4星值唔值得覺2呢??

請指教下方向

同想問下WORLD CUP,
你地有無打法?
係咪平時買番的同國籍既3星人/4星人番黎升佢?
再WORLD CUP簡番佢地?

而家玩到48年, WIN左德甲,
想找好友一齊打WORLD CUP.

ID:
180203681

屌佢老母

D1送既5星卷中重覆

尾2嗰場輸比隊中下遊，好彩最後嗰場嬴返
第36年稱霸D1

咩陣容

莫拉達同廢托

各位點選？

第一次打就贏左意假
原本係見樓上巴打話意甲德甲頭三解鎖球探八級 所以先打意甲
開季自爆到前三都差D不保 跟著自暴自棄睇住點樣打 全部默認陣容
打到季尾發現自己第三 打多兩場羅馬 拿坡里一齊自爆上第一
30輪輸翻比羅馬 諗住要嘔翻個意甲出來
點知拿坡里又自爆

右閘Lichesteiner幾勁 值得2覺

呢個先啱

隻rsb 高文都係 抵用抵升

幾時出新pool

入6粒都係得9.5分

19號 (好似係)

幾時有野玩
張金月卡就到期
想課都唔敢課

多謝椰子 差啲變不敗奪亞

19號。。咁多人問
答過幾次

好的, 謝謝,

巴打有無打開WORLD CUP?

平11場 英超真係好難打

銅光頭係邊打
google完話返d3打杯
點知返到去又係打d1打果隻杯黎
我係咪攪錯左

Sega 究竟係咪想搵錢？
季季都係雙殺拜仁但瘋狂失分榜尾

我覺得除左對強隊其他時間都用提升士氣會無咁易失分, 你前場一喊樣啲攻門就成日出界

打哂聯賽而家冇野做 升下球員砌下陣

帶西班牙 入到決賽輸比巴西

唔該巴打!試吓先

有買西班牙人升黎打WORLD CUP嗎?

有隻5星覺1高基 覺1影帝 覺1 silva
冇咩用

點樣用好友d人打world cup...

加左好友,可以簡好友既人打

求高手指點
我依家唔知應該儲中央突破人去打 定係 用返唔同戰術既人去夾？
因為好似上圖咁，我有幾隻5星都係用唔到，
一來係隻人定位唔岩，二來唔係中央突破人

想知道我應該就咁繼續打住 等新人出？
定係照用五星人同覺醒埋佢地？

邊個黎架???

差wwc 1爆機了

c丹?

簽嘅5星好似幾乎全部都係支配者

達子

有冇人研究下d 球員配技
究竟係學唒同一類既技定每樣都有d 好
岩岩幫隻中堅學左頂波睇下佢會唔會入多幾球
右閘隻殺巴烈達無學射波技但係都幾常入

其實你落場望下就知點解入波
班左右閘好多時開角球
係人地禁區發動產球
之後射波

邊隻DMF係正中場？
依家搵攻中巴克利頂住檔

64年 先見到第一只五星
但已有占士

中頭獎

俾我夠錢一定買

唔買實後悔

5星覺醒教練係咪一家要用環換架?

其實4星可以用住60萬訓練先，最高張卷因為比較珍貴，我會hold住先。而家最衰唔知留學技會唔會可以再倍增主動技個發動率，如果可以的話，可能某部份人會揀谷爆同一樣技，而唔係分散黎學。我自已就正選攻擊球員全加A射門技同用60萬洗A決定力留學技，之後要轉都無咁傷。

上面有兄弟問4星覺2要點揀，點到係揀啱風格，啱系統嘅球員，如果無玩開連鎖，我suggest前鋒先，因為我之前就揀左升龍門先，不過唔覺得對防守有太大幫助，中左伏。

52年 終於贏德甲 而家仲差意同西
之前幾年都係最後大直路lead緊4-5分自爆

估唔到要練到咁先過到德甲

龍門長年評分唔過6.5

這些機會

2%出一隻

最重要係仲要係so 9

同埋有一樣野好重要就係隻四星文丹達暫時喺倉，用緊隻三星反擊龍。不過算啦，勤力d消體，好快又有覺醒料，慢慢玩。
P.S.如果再無一D特別關卡或活動，每日如是係咁抽同養球員打世杯同競技場真係唔係辦法，都成三個星期，一個特別關卡都無，真係好奇怪。

用緊一覺ddg
轉會出s rank堅不可摧（好似同二覺撞咗
但係都係無乜存在感
反而啲3星後衛有時攞MVP

btw好似話19號會更新???
希望有新嘢玩
多啲途徑派下獎勵都好

成隊波黑撚到得2隻防中5星
玩到45000戰已經樽頸
D1只係過到意甲
德甲已經連續幾季同分輸得失
又冇新POOL
點玩落去

用練度硬堆
英超混戰反而易偷雞
同拜同巴就鬥長命
等多仔同蝗發癲 乘虛而入

btw就算有新pool都無幾多抽
無課/輕課得個睇字

就快7200石啦

出新抽未呀

買咗
難得出5星

我想佢出新pool 其中一個目的只係唔想中重複
已經連續幾張卷中重複
黑過食屎

180203681

終於50年了
有無巴打加好友齊齊用大家人腳打world cup拎5星？
短時期唔會棄

點解無咩用丫？

打競技隻三星龍真係唔係好掂，升好曬個琦玉陣入面d反擊四星二覺同全連攜黃線就轉陣算，用琦玉其實已經輸在起跑線，轉用荷利活或其他其二星監督陣可能個戰力突破仲大。又要洗留學，又要賣齊監督，多多錢都唔夠洗。BTW，希望佢轉Pool之餘真係有活動增加游戲性。

機已爆, 2隻5星覺1, 戰力5萬2

1. 其實4星覺2同5星覺1一樣勁, 仲可以學多招技, 留學多次, 所以唔駛刻意用5星, 我有一隻5星後備都無
2. 用抽的4星點都好D, 抽唔到就去發掘買, 一定要開到連鎖
3. 連鎖等級同覺幾/LV幾有關, 4/5星無分別
4. 全隊正選最少10個滿LV先去挑戰聯賽, 如果唔係當練兵算

利申: 0課玩家 (其實睇陣都知)

第一次玩課金手機GAME係因為爆左機棄GAME ....

同埋唔好用RWG去打LWG, 或者RSB去打LSB

係打到, 但戰力差好遠

得一隻華拉尼同RIO5星
都有4萬8戰...

第35年, 仲未過到拜超

61年未過

如果齊腳就慢慢打啦，唔洗咁急，咁早過曬好悶。過曬關之後，就只係等覺醒同練後備，d後備3星又快1覺滿，咁早過曬怕你會棄game。

齊腳升晒要打光頭。。。
三星要覺2升爆技，俾4,5星繼承
有排玩喎
利申差wcc1
仲有世界杯想玩，打多幾個國家，加大發扼範圍
目標應該係英格蘭同智利

貼幅圖，講多d點樽頸法，睇下班兄弟幫唔幫到你。樽頸係卡5星2覺料定點？而家銀光頭有得打，磨多幾季二覺班4星，或者train下世杯堆人，攞多隻5星，d戰應該可以慢慢上。

叫你公司諗下點攪好過啦
隻game未ready好就推出黎，個個爆曬機on99咁

而家儲緊獌人, 爆左機就升果隊 (爆左先算... )

終於將兩隻香港人進化到三星
想整夠7隻幫香港贏世界杯

唔好誤會，我都係比錢同時間玩緊。佢活動少堅抵鬧，爆完機咪練下其他陣，衝下世界杯，再唔係就每日淨競技攞石抽人。之前玩開d要肝、每個星期有Pool要課、真係好鬼辛苦，但呢隻又Hea得滯。

方唔方便睇下d能力值？

巴打有心，就貼下我個垃圾陣

44年了
我個陣暫時兩閘同中堅仲係三星
一隻覺一，兩隻覺二
缺銀光頭
卡斯米路冇料覺
四星抽既朗尼仲升緊，岩岩覺二左
我有另外兩個三星教練，
但砌完個陣得三萬幾戰
一路等緊五星托迪就轉陣
一路都等唔到
總知冇抽野運呢隻game
之前都已經留過言講過

我41000 只差西甲

星仔

我42000 咩D1 都未過

差d唔夠錢買

影子前鋒 omf
明顯troll 鳩你

兄弟抽運應該一般，打側翼戰術但骨幹係支配者，仲要雙5星防中，但幸好個支配者個骨幹都出左黎，GK施利臣、CB山齊士、RMF迪馬、CF費明奴可以做支配者陣嘅基石，可以二覺先，而RWG丹比利我係故意ignore佢，因為配點一來奇怪，二來翼鋒暫時難齊兩邊，之後轉陣又唔夠彈性，所以丹比利可暫時觀望住先。
如果呢個側翼連鎖係過渡，又想個陣痛期短d，轉個支配者陣再搭多另一個風格嘅球員去練會升得快d，d啱用三星照上2覺。玩到中期(如果隻game做得住)應該at least要有兩個風格嘅陣，所以而家主力練兩個風格包無死。
至於球員深度黎講，真係有d不足，抽多個十抽再睇下再揀邊個風格黎練，同埋長期都要keep住一千萬喺袋，一見到啱用發掘4星即掃。
BTW，想問下4星亞古路係A頭鎚?你無兩翼得兩SB，個頭鎚技開得多唔多?

第36年前列混戰漁人得利

呢隻5星我有, 升上去用4星料,, 正野

昇到50再貼

兄弟抽運應該一般，打側翼戰術但骨幹係支配者，仲要雙5星防中，但幸好個支配者個骨幹都出左黎，GK施利臣、CB山齊士、RMF迪馬、CF費明奴可以做支配者陣嘅基石，可以二覺先，而RWG丹比利我係故意ignore佢，因為配點一來奇怪，二來翼鋒暫時難齊兩邊，之後轉陣又唔夠彈性，所以丹比利可暫時觀望住先。
如果呢個側翼連鎖係過渡，又想個陣痛期短d，轉個支配者陣再搭多另一個風格嘅球員去練會升得快d，d啱用三星照上2覺。玩到中期(如果隻game做得住)應該at least要有兩個風格嘅陣，所以而家主力練兩個風格包無死。
至於球員深度黎講，真係有d不足，抽多個十抽再睇下再揀邊個風格黎練，同埋長期都要keep住一千萬喺袋，一見到啱用發掘4星即掃。
BTW，想問下4星亞古路係A頭鎚?你無兩翼得兩SB，個頭鎚技開得多唔多?[/quote]
三星支配陣我有, 4123 藍色磷脂
不過人腳唔岩, 左翼冇一隻強勁技巧型
所以唔知應唔應該升上去

側翼連鎖我用左好多年了,靠佢贏意甲
只係德甲冇運行
剛剛一季又劇本重演
第二輪贏到拜仁,追到同分輸得失
但之後兩場一和一輸
我而家有5千幾波, 但我唔打算抽住了..

阿古路係A頭球, 但好少睇LIVE..所以唔太知
另外佢留學唔好彩學左S盤球大師
所以俾左招盤球技佢開..

就係咁

要點練先可咁多紅 橙線

就快爆post都未出新抽

隻GAME嘅賣人系統有啲奇怪，一抽返嚟喺重覆就自動賣。

如果我想繼莫拉達招技俾人，但又同時想練一隻莫拉達，喺佢系統下，就只可以繼完再抽一隻返嚟練過。

想問D 人唔同戰術練唔練到紅線?

日本仔試過, 上限係黃線
唔計設施, 唔同球風球員大約打800場上黃線

首抽果800金係咪好低機率出5星?

金波抽=2%

上限得黃...橙都無咁灰?

夾陣 要同一個戰術
之後靠時間堆上去

我玩荷理活
抽極班5星人都係反擊

玩到59年一隻發掘5星都未見過

一隻正中場都冇 幾個陣都配唔到.

65 年未見過
上次好似有巴打70年都未見過

85了 依然持有初心每兩week期待一次

石抽LMF得查迪尼同卡拉斯高係技巧型盤球手，一隻反擊一隻側翼，有d難中。其實想keep戰力，一係磨銀光頭升左d支配者人先，起碼一有技巧型盤球手就可以即轉連鎖，d戰應該即刻上到一二千；再唔係就試下能力優先，上強陣，每場轉戰術，睇下會唔會好d，始終最強陣base應有40000戰左右，加埋剋戰術加到大概6000戰，睇下可唔可以有好d嘅戰績。

砌個副陣？不過點都唔好玩琦玉，中緊伏。

等緊謝拉特，世杯打緊大哨

超過80年都冇

初初我都打埼玉
發覺唔對路即刻重建

我第81年冇見過

琦玉有咩唔好?

崎玉好野黎 防守超強

你地講緊邊個陣.

如果之後有隻啱系統5星龍可能會令我評價有轉變，始終個加80%撲救力太趕客，另外兩項加80%剷同精神力，太偏防守，我全部攻擊球員都有A射門技加A決定力，個攻力都係差，個攻勢太集中喺個中場，成日射極都唔入。而最唔user friendly嘅點係唯一一個三星連鎖要夾龍門系統。

有冇人係球探1有4星都會買左落黎先

左邊omf用沾屎 覺1
除左西甲 其他聯賽可以入超過30球
右邊omf用巴克利 覺2
平均入球助攻各1x個
前鋒得3星 如果有5星相信會勁好多
一季失1x球

個人買咗教練補連鎖位置先買球員

我會見4星就買 a技可以用黎食

崎玉好勁bo 打德甲同法甲都係靠佢防守勁 場場失勁少波
p.s 打德甲全季失9球 和一場係入唔到波

第31年就全破D1同用法國嬴世界杯, 之後仲有乜野玩 🤦🏻‍♂️

用崎玉打杯入到互射12碼係贏硬

你講講下又好似係 原來個buff 用左係果到

法國有無覺過 用咩陣 可唔可以參考下?

用香港嬴世界杯

如果要防守勁，黃金集團都唔錯

仲以為我隻龍特別勁 講開先諗起崎玉

世界杯巴西推介用咩教練???
手上4隻3星教練都發動唔到combo

sega係唔係已經棄咗game

新game都冇厘聲氣

屌你咩，岩岩咪話50萬下載大拿拿送500金波wo

一覺左, 用3星籃色磷脂, 因法國好多人都係支配者

請問有冇邊隻可以買到既4星係中堅主守衛

可以更新得咁慢....

我都係 打左3次決賽週收皮

運氣問題 🙈

已經執定班後備用黎轉打反擊陣用 都係贏唔到 好煩 想抽多隻5星

懷疑佢企劃係冇準備到活動呢樣野

只係會直接送items 轉pool 球探放幾隻人俾你簽

可能我有簡迪同華拉尼所以個後防頂得住

比d降臨黎打下都好丫

可能大獎係某球員
之後限時要打電腦杯賽擦分都好呀

家下隻GAME真係休閒到呢

佢活動有機會係競技場爭排名呢類野

唔想要呢d爆肝活動

聯賽我普巴同j洛係聯賽都入到波，前面我有費托每季都入到唔錯嘅入球數，但一打競技d差不多戰嘅對手真係和波率超高，唔知其他連鎖係咪都係咁。持平d講，個人覺得琦玉打競技高戰過自己或剋風格嘅話幾好，成日守和到，好彩嘅話有時偷到雞，尤其係對高戰玩家，慳返唔少換對手嘅錢，但一打d同級或低戰些少嘅就好洩氣。

和咪即係輸
已經斷連嬴
輸又唔扣環
點都係玩入波好過

有無人用聖誕樹？我用親都輸波

12月先好用

道出重點同心聲，但奈何已經上左賊船，練盡佢先再轉陣。

我用緊但一決賽多數輸

新pool太慢出係一個問題

出幾十個POOL冇活動有咩意義
寧願佢出內容好過POOL

啱啱破完英超意甲
去打德甲 點知第2場就和

D pool其實都無乜變化...

呢到

我都想轉聖誕樹5星可以上曬但係單箭頭攻擊力好似唔夠

升滿LV再講唔夠做

覺1so9普巴夠做啦

仆街wcc決賽戰力多車仔成萬陣形克佢輸0:1
第一次入決賽

wcc咁易打

巴西大約打到咩位先有

我5x年開始比我揀

就爆POST

黎呢度

2X 開始有法國

老老實實，好想要SO 9

我仲慘 幾次十運 4星前鋒都無隻

暫時最強陣個人認為係黑白，加力量食伊巴能力，雙防中buff 鏟截。
但係食唔到攻中。期待出新教練。

咁既陣 亂打都勁